由六月比惠州傻洗腦之後, 到呢家節慶盤菜so sad

今次仲有城寨都幫佢賣廣告, 燒山親自試食, 搞到我都想訂返盤試下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想睇老燒個ADS 係教主個台出現, 咁真係WE CONNECT